# Twenty Decibels Under The Seas

## Об игре

"Двадцать децибел под водой" — это захватывающий рогалик, разработанный для Unity, где игроки погружаются в глубокие и таинственные воды, испытывая напряжение и страх перед неизведанным. Ваша миссия начинается с несчастного случая: во время спуска в глубины океана ваша веревка обрывается из-за неизвестного существа, оставляя вас в падении в глубокие воды в тяжелом скафандре.

## Основная цель

Цель игры — выжить и найти способ вернуться на поверхность. Вы должны найти баллоны с кислородом, которые пикают на специально отправленном вам датчике для обнаружения металлических предметов, пока ваша команда спускает к вам шлюз для спасения.

## Особенности игры

- **Исследование подводного мира:** Игроки будут исследовать сложные подводные ландшафты, включая водоросли, скрытые за скалами пещеры, где обитают разнообразные монстры.
- **Система звуков:** Ваше выживание зависит от уровня шума, который вы издаете. Любой звук выше двадцати децибел привлечет к вам внимание монстров. Тишина и скрытность — ключ к выживанию.
- **Выживание:** Найдите и используйте баллоны с кислородом для дыхания и перемещения между безопасными зонами. Используйте найденные предметы для создания инструментов и ловушек, включая рацию, чтобы отвлечь монстров.
- **Интерактивные элементы:** В игре присутствуют разбивающиеся бутылки и другие объекты, издавая громкие звуки и привлекая монстров, добавляя элемент стратегии в ваше выживание.
- **Монстры:** Сталкивайтесь с подводными существами, которые постоянно находятся рядом и готовы атаковать при малейшем вашем невнимании.

## Технологии

Игра разработана на движке Unity, что обеспечивает гибкость разработки и поддержку широкого спектра платформ. Использование Unity также позволяет создать захватывающую графику и сложные физические взаимодействия в подводном мире.

## Как начать играть

1. **Установка Unity**: Убедитесь, что у вас установлена последняя версия Unity.
2. **Клонирование репозитория**: Клонируйте репозиторий игры на ваш компьютер.
3. **Открытие проекта**: Откройте проект в Unity и дождитесь загрузки всех необходимых ресурсов.
4. **Запуск игры**: Запустите игру непосредственно из редактора Unity или соберите исполняемый файл для вашей платформы.

## Поддержка и обратная связь

Мы ценим обратную связь от наших игрок

ов! Если у вас есть предложения, вопросы или вы нашли ошибку, пожалуйста, создайте новый issue в репозитории GitHub проекта.

## Лицензия

Игра распространяется под лицензией [УКАЖИТЕ ЛИЦЕНЗИЮ], которая позволяет свободное использование, модификацию и распространение игры в некоммерческих целях.

---

Присоединяйтесь к нашему погружению в "Двадцать децибел под водой" и исследуйте неизведанные глубины океана, сталкиваясь с неведомыми опасностями и открывая для себя тайны подводного мира!
